2和b真係好撚垃圾

得佢唔知係度踢乜鳩